
ESTRUCTURAS DE DATOS (ARREGLOS)
 - Dado 10 números y un divisor, determinar cuales de los números son múltiplos del divisor.
 - Dado 10 números determinar la cantidad de números primos ingresados
 - Buscar un número en 10 números ingresados y decir en que posición está.
- Dados 10 números ordenarlos de mayor a menor y mostrarlos.
- Dadas 10 notas de un estudiante, mostrar la nota mayor, la menor, el promedio. Si el promedio es superior a 3.0 mostrar un mensaje que el estudiante aprueba la materia, si es inferior mostrar mensaje que pierde la materia.